[老孫] 老老竇竇，孫繼海算唔算係中國最成功嘅球員？

睇返歷史上都冇乜邊個可以喺外國頂級聯賽效力咁多年，仲入埋名人堂
點解而家國足出唔返呢種級數嘅球員？
對比而家嗰班真係算9數

覺得Yao勁d

講緊足球喎，攞玩具撚嚟比做乜

董方卓

絕對係， 中國除左佢冇第二個有咁嘅成就。
淨係打到正選+名人堂已經夠， 因為其他人直頭唔撚夠班

成功帶領查爾頓由英超降班

國足如果想再打入世界盃，起碼前中後都要有返回個咁嘅級數嘅球員

長跑護空門

當年買佢完全係為咗商業考慮

董方卓。

記得之前禾夫斯堡唔係買咗個支那人返去坐咗幾年冷板凳咩

係都李鐵先 幾時到佢

呢球真係好癲
畀著係加利仔已經收咗皮，點追

畀你快咗添

補時長跑一守三

認真，而家英超有邊個閘可以做到咁？

係幾尾機既 打英超四季正選
中間仲要有一季重傷報銷

范志毅 孫繼海 李鐵 郝海東 邵佳一

同而家隊垃圾比 真係

同埋好受歡迎
返到去個個都chant佢

查爾頓成為紅魔鬼

所以02世界盃國足雖然柒，但至少都有幾個好球員

范大將軍做過水晶宮隊長同最佳球員

老孫同佢踢完英超,當地球迷係心悅誠服咁尊重佢地,睇番而家啲訪問片就知

唔似得啲中國人,淨係識用錢撻人